其實啲八號波同紅雨黑雨post 唔打日期係咪on9?

屌你老母預左比人返兜？

環保post